<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>网址收藏 on Jianghu Wiki</title><link>https://www.jhwiki.com/fav/</link><description>Recent content in 网址收藏 on Jianghu Wiki</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>zh</language><atom:link href="https://www.jhwiki.com/fav/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>艺术</title><link>https://www.jhwiki.com/fav/art/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.jhwiki.com/fav/art/</guid><description>设计&amp;amp;创意 # Behance 设计分享交流平台 平面、插画居多 Dribbble 设计分享交流平台 UI、动效居多 Pinterest Pinterest Fubiz Media 设计分享交流平台 站酷 站酷 Tencent ISUX Design 腾讯社交用户体验设计主页 logopond 图标设计集 奖项&amp;amp;活动 # awwwards. 关注互联网上优秀设计、创意的奖项 CSSDesignAwards 关注网页设计和开发的奖项 颜色 # Adobe Color Adobe 颜色辅助工具 Color Hunt 四个一组卡片配色 WebGradients 适合 Web 开发的渐变色 uiGradients 渐变色 NIPPON COLORS 日本传统颜色 中国色 中国传统颜色 风格模仿自 NIPPON COLORS 图库 # Unsplash 免费无版权的摄影图库 Pexels 免费无版权的图片视频库 Canva 版权图库 图片素材库 部分收费 IconPark 字节跳动插画库 illustrations unDraw 开源可调主题色的插画库 Foter 免费无版权的图库 Hippopx 免费无版权的摄影图库 pixabay 图片素材库 部分收费 图标 # ICONS8 矢量图标库 部分收费 Iconfinder 矢量图标库 部分收费 ICONSVG SVG 图标库 IconPark 字节跳动 SVG 图标库 IconFont 阿里巴巴矢量图标库 OpenMoji 开源 Emoji 图标库 简洁风格 Devicon｜GitHub 开发语言和工具图标集 Brands Logos 品牌商标图标集 Huhan Pictogram 「紧急出口小人」皮特托图标集 Noun Project 矢量图标库 有限授权 部分收费 字体 # WhatFontIs 图片搜索字体 以及找字体 思源黑体 开源字体 思源宋体 开源字体 自家製フォント工房｜思源柔黑 自制字体工作坊｜基于思源黑体制作的圆体 资源黑体 基于思源黑体制作的圆体 更纱黑体 基于 Iosevka 与思源黑体 适用于中英混合的编程字体 LXGW｜霞鹜文楷 独立字体制作者｜开源楷体 猫啃网 免费商用字体集 3type｜丁卯点阵体 国际化的字体公司 代表作：基本美术体、丁卯点阵体 网站 # Web Design Museum 网站设计博物馆 Web Design Clip 日本优秀设计网站集 MUUUUU.</description></item><item><title>冲浪</title><link>https://www.jhwiki.com/fav/surf/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.jhwiki.com/fav/surf/</guid><description>信息 # Google News Google News Flipboard Flipboard 需登录 Keen 来自 Google 的英文兴趣浏览网站 Matters 分布式信息平台 FEEEED.in 飞叮：设计资讯聚合 后续 持续追踪中国新闻热点 今日热榜 中国媒体、社交平台热点瀑布流聚合 摸摸鱼热榜 中国媒体、社交平台热点聚合 综合 # Associated Press 美联社 Reuters 路透社 Bloomberg 彭博社 NYTimes 纽约时报 BBC BBC The Wall Street Journal 华尔街日报 Vox Vox 轉角國際 转角国际 端傳媒 端传媒 部分付费 Financial Times 金融时报 需订阅 科技 # Engadget Engadget The Verge The Verge MacRumors MacRumors 少数派 科技、电子产品和生活 虎嗅网 商业科技资讯 艺术&amp;amp;文化 # 金马奖 华语电影最具影响力和代表性的奖项 HistoryMaps 直观地学习历史 The Type 文字、设计、文化 毒镜头 摄影、相机 TOPYS.</description></item><item><title>工具</title><link>https://www.jhwiki.com/fav/tool/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.jhwiki.com/fav/tool/</guid><description>AI # Poe 对话 Ai 合集 Forefront Chat 对话 Ai 合集 Claude｜Slack 插件 对话 Ai Claude Easyopen 每天免费一次 绘画 Ai Midjourney 找东西 # Appscope 收集众多 PWA 网站 异次元软件世界 分享好用的软件 小众软件 分享好用的软件 鸠摩搜索 找电子书 33台词 找影视剧中出现的台词 文字&amp;amp;语言 # AnyTextEditor 文字工具集合 英文为主 Merriam-Webster 韦伯斯特英文词典 uRban 不正经的美国俚语词典 Ludwig 英语语料库 有限免费 Linggle 英语语料库 English Corpora 英语语料库 需注册 All Scrabble Words 按特征找单词 深言达意 根据描述找中英文词 中华诗词 收录了从先秦开始六万余首诗词 在线工具 # Microsoft Math Solver 方程等数学问题自动求解 Newsletters spam test by mail 测试你发出邮件的垃圾邮件匹配度 Imgflip 表情包制作工具 savefrom.</description></item><item><title>RSS</title><link>https://www.jhwiki.com/fav/rss/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.jhwiki.com/fav/rss/</guid><description> RSS 代表着最初的互联网精神。
阅读 # Inoreader 在线 RSS 阅读器 Feedly 在线 RSS 阅读器 The Old Reader 在线 RSS 阅读器 工具 # RSSHub 开源RSS生成器，包含众多订阅源 Feeddd 免费自由的微信公众号订阅源</description></item><item><title>隐私</title><link>https://www.jhwiki.com/fav/priv/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.jhwiki.com/fav/priv/</guid><description> 了解 # have i been pwned? 检查密码是否泄露 AmIUnique 你在互联网的身份 浏览器指纹 DNS Leak Test DNS 泄露检测 保护 # SimpleLogin 邮件转发 SharkLasers 临时邮箱</description></item><item><title>Geek</title><link>https://www.jhwiki.com/fav/geek/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.jhwiki.com/fav/geek/</guid><description> 查询 # WebBrowserTools Web 工具集 What&amp;rsquo;s my user agent? 浏览器 UA 查询 I KNOW 同 IP 下 BT 传输记录 转换 # URL Decode URL 解码和编码 Base64 Decode Base64 解码和编码 Base64 Decode Base64 解码和编码 支持图片 编辑 # JS Bin HTML 编辑器 regular101 正则表达式编辑器 hexed.it 二进制编辑器 UnCSS Online! 扫描无用 CSS Word # CODEIF 搜索变量命名 写作 # HackMD 在线 Markdown 编辑器 可以协同 StackEdit 在线 Markdown 编辑器 学习 # Distro Chooser 选择适合你的 Linux RegexLearn 在测试中掌握正则表达式 Learn CSS Layout 在测试中掌握基础 CSS Flexbox Freggy 学习 CSS 让小青蛙跳到荷叶上 乐趣 # CSSBattle CSS 挑战比拼 其他 # Gravator 在各个网站同步头像 Libravatar 在各个网站同步头像 开源项目</description></item><item><title>生活服务</title><link>https://www.jhwiki.com/fav/lifesrvc/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.jhwiki.com/fav/lifesrvc/</guid><description> ✅PWA 标志表示该网站经验证通过手机默认浏览器打开（如 Safari 浏览器），可以添加图标到桌面以应用的形式打开。如何添加？
世界上不是只有小程序和 App，还有网页和 PWA。
寻找 PWA # Appscope 收集众多 PWA 网站 ✅PWA 综合电商 # 淘宝 淘宝移动版 ✅PWA 造点新货 淘宝关联公司众筹平台 小米有品众筹 小米有品众筹 垂直电商 # 良仓 设计不错的日用百货 摩点｜摩点众筹 文创商品 多抓鱼 二手书等交易 好食期 临期零食平台 甩甩卖 自营临期零食 ✅PWA 公路商店 冷门商品 价格较贵 ✅PWA 本地生活 # 美团 美团移动端 ✅PWA 美团外卖 美团外卖 饿了么 饿了么外卖 出行 # 12306 中国火车高铁票唯一第一方 滴滴出行 滴滴出行 电影票 # 淘票票｜移动端 淘票票 ✅PWA 猫眼电影｜移动端｜专业版 猫眼 专业版是票房看板 快递 # 顺丰快递 网页寄顺丰 汽车 # 汽车之家 汽车之家移动版 ✅PWA</description></item><item><title>应用软件</title><link>https://www.jhwiki.com/fav/app/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.jhwiki.com/fav/app/</guid><description> 图例 # 图标 系统 Windows macOS Linux iOS Android N/A 此项不适用 第四列图标表示该应用程序所支持的平台
聚合下载 # PortableApps 各种应用的便携版 N/A 学习 # ToastFish 使用 Windows 通知偷偷地背单词 实用 # Chromium 各种版本的 Chromium PhotoDemon｜GitHub 开源图像编辑软件 ArchiSteamFarm Steam 挂卡工具 Watt Toolkit 本地 Steam 客户端工具箱 uTools 效率插件集合 工具 # EarTrumpet｜GitHub 为 Windows 增加软件音量合成器 LittleBigMouse 在不同 DPI 的屏幕间顺畅移动鼠标 Monitorian 单独调节每个输出显示器的亮度等参数 Geek # Tabby｜Github 精美的开源终端 XShell 的替代品 wipeclean 把你的终端「擦」干净</description></item><item><title>云与建站</title><link>https://www.jhwiki.com/fav/srvc/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.jhwiki.com/fav/srvc/</guid><description> 云 # Backblaze 云存储服务 域名 # Domain Research Whois 及类似域名查询 Whois Lookup 域名查询 NameBeta 域名查询 NameSilo 域名注册 Gandi 小众域名注册 域名删除时间 站长工具 域名删除时间查询 wee.domains 简短的可注册域名 TLD List 可注册域名检索 IP # 纯真 IP 纯真 IP 库 在线工具 # Namelimit 网站子域查询 PageSpeed Insights 网站性能测试 站长之家 站长之家 站长工具 站长工具｜DNS 查询 独特工具箱 站长工具</description></item></channel></rss>