<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>网址收藏 on 浆糊 Wiki</title><link>https://wiki.lioil.live/fav/</link><description>Recent content in 网址收藏 on 浆糊 Wiki</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>zh</language><atom:link href="https://wiki.lioil.live/fav/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>艺术</title><link>https://wiki.lioil.live/fav/a/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wiki.lioil.live/fav/a/</guid><description> 设计&amp;amp;创意 # Behance 设计分享交流平台 平面、插画居多 Dribbble 设计分享交流平台 UI、动效居多 Pinterest Pinterest Fubiz Media 设计分享交流平台 站酷 站酷 花瓣网 花瓣网 Webデザインリンク集 网站设计项目集 Web Design Museum 网站设计博物馆 Tencent ISUX Design 腾讯社交用户体验设计主页 logopond 图标设计集 奖项&amp;amp;活动 # awwwards. 关注互联网上优秀设计、创意的奖项 颜色 # Adobe Color Adobe 颜色辅助工具 Color Hunt 四个一组卡片配色 WebGradients 适合 Web 开发的渐变色 uiGradients 渐变色 中国色 中国传统颜色 图库 # Unsplash 免费无版权的摄影图库 Pexels 免费无版权的图片视频库 Canva 版权图库 图片素材库 部分收费 IconPark 字节跳动插画库 Foter 免费无版权的图库 Hippopx 免费无版权的摄影图库 pixabay 图片素材库 部分收费 图标 # ICONS8 矢量图标库 部分收费 Iconfinder 矢量图标库 部分收费 IconFont 阿里巴巴矢量图标库 IconPark 字节跳动图标库 Noun Project 矢量图标库 有限授权 部分收费 Brands Logos 品牌商标图标集 Huhan Pictogram 「紧急出口小人」皮特托图标集 字体 # 思源黑体 免费可商用 思源宋体 免费可商用 思源柔黑 基于思源黑体制作的圆体 免费可商用 资源黑体 基于思源黑体制作的圆体 免费可商用 更纱黑体 基于 Iosevka 与思源黑体 适用于中英混合的编程字体 Mockup # Freebiesbug 免费 Mockup、图标、UI 资源 Graphberry 免费 Mockup 资源 Vecteezy Mockup 资源 Premiumpixels Mockup、图标资源 Pixeden Mockup、网页资源 Pixelbuddha Mockup 资源 视频 # mixkit 视频素材 部分收费 在线工具 # Photopea 在线版 Photoshop Canva 平面设计工具 Vector Halftone Maker 色彩半调生成 Bigjpg 图片智能放大 草料二维码 二维码工具 Smallpdf 众多 PDF 相关工具 💔 Duotone Effect Generator 双色调滤镜 FotoForensics jpg 图片分析工具 TheFaviconFinder 获取网站图标 launchaco 设计你的网站、Logo 部分付费 elementor 在线设计网站 没用过 付费 3D 模型 # CG 爱好者 免费 CG、AE 模板、3D 模型资源 PixelSquid PSD 格式的模型库，可导出 png Free3D 免费 3D 模型 3D 模型库 3D 模型库 音乐 # 音源网 分享交流音源的社区 ULTIMATE GUITAR 吉他谱和吉他教程 Dashboard 找曲谱 游戏 # Unity 资源商店 Unity 资源商店 导航 # 一个开始 快速搜索创意内容 优设导航 优设导航 doyoudo doyoudo 设计资源推荐 创意狮 创意狮导航</description></item><item><title>冲浪</title><link>https://wiki.lioil.live/fav/s/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wiki.lioil.live/fav/s/</guid><description>信息 # Google News Google News Flipboard Flipboard 需登录 Keen 来自 Google 的英文兴趣浏览网站 Matters 分布式信息平台 FEEEED.in 飞叮：设计资讯聚合 后续 持续追踪中国新闻热点 今日热榜 中国媒体、社交平台热点瀑布流聚合 摸摸鱼热榜 中国媒体、社交平台热点聚合 鱼塘热榜 中国媒体、社交平台热点聚合 综合 # Associated Press 美联社 Reuters 路透社 Bloomberg 彭博社 NYTimes 纽约时报 BBC BBC The Wall Street Journal 华尔街日报 Vox Vox 轉角國際 转角国际 端傳媒 端传媒 部分付费 Financial Times 金融时报 需订阅 科技 # Engadget Engadget The Verge The Verge MacRumors MacRumors 少数派 科技、电子产品和生活 虎嗅网 商业科技资讯 艺术 # 金马奖 华语电影最具影响力和代表性的奖项 The Type 文字、设计、文化 毒镜头 摄影、相机 TOPYS.</description></item><item><title>工具</title><link>https://wiki.lioil.live/fav/t/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wiki.lioil.live/fav/t/</guid><description>找东西 # 快搜 搜索引擎集合 鸠摩搜索 找电子书 异次元软件世界 分享好用的软件 小众软件 分享好用的软件 GIPHY 找表情动图 mp3Clan MP3 音乐资源 Magi Ai 搜索引擎，尝试在搜索时直接返回答案 文字&amp;amp;语言 # AnyTextEditor 文字工具集合 英文为主 Merriam-Webster 韦伯斯特英文词典 uRban 不正经的美国俚语词典 Ludwig 英语语料库 有限免费 Linggle 英语语料库 English Corpora 英语语料库 需注册 中华诗词 收录了从先秦开始六万余首诗词 万词王 根据描述找词 如是说 找类似的名言诗句 近邻词汇检索 查找中文近邻词 💔 王斌给您对对连 智能对对联 写作猫 帮你改文章 在线工具 # Microsoft Math Solver 科学计算器 Newsletters spam test by mail 测试你发出邮件的垃圾邮件匹配度 Imgflip 表情包制作工具 savefrom.net 下载网站视频 TheFaviconFinder 获取网站图标 💔 手写体 生成你的手写字体 数据 # ChinaRailTransit｜ 轨道交通支付方式｜ 公交支付方式 另一角度看地铁 BinBase 信用卡 Bin 信息查询 猫眼专业版 中国实时票房 Name Age Calculator 美国生日与名字统计，或许对你取英文名有帮助 资源社区 # 榕树音乐论坛 无损音乐资源 游戏&amp;amp;平台 # SteamDB Steam 数据查询 Steam.</description></item><item><title>Geek</title><link>https://wiki.lioil.live/fav/g/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wiki.lioil.live/fav/g/</guid><description> 查询 # WebBrowserTools Web 工具集 What Is My IP Address IP 查询 What&amp;rsquo;s my user agent? 浏览器 UA 查询 I KNOW 同 IP 下 BT 传输记录 have i been pwned? 检查密码是否泄露 转换 # URL Decode URL 解码和编码 Base64 Decode Base64 解码和编码 Base64 Decode Base64 解码和编码 支持图片 编辑 # JS Bin HTML 编辑器 hexed.it 二进制编辑器 Word # AnyTextEditor 文字工具集合 NameFull 随机单词生成 线假单词随机生成器 UU在线工具 随机单词生成 All Scrabble Words 按特征找单词 CODEIF 搜索变量命名 写作 # HackMD 在线 Markdown 编辑器 可以协同 StackEdit 在线 Markdown 编辑器 学习 # Distro Chooser 选择适合你的 Linux RegexLearn 在一系列测试中学会正则表达式 其他 # Gravator 在各个网站同步头像 Libravatar 在各个网站同步头像 开源项目</description></item><item><title>应用软件</title><link>https://wiki.lioil.live/fav/d/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wiki.lioil.live/fav/d/</guid><description> 图例 # 表格第四列图标表示该应用程序所支持的平台
图标 文字 系统 W Windows M macOS L Linux I iOS A Android N/A N/A 不适用 *在图标无法加载时将显示文字
聚合下载 # PortableApps 各种应用的便携版 N/A 学习 # ToastFish 使用 Windows 通知偷偷地背单词 工具 # Chromium 各种版本的 Chromium // uTools 效率插件集合 // LittleBigMouse 在不同 DPI 的屏幕间顺畅移动鼠标 Monitorian 单独调节每个输出显示器的亮度等参数 Geek # wipeclean 把你的终端「擦」干净</description></item><item><title>云与建站</title><link>https://wiki.lioil.live/fav/w/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wiki.lioil.live/fav/w/</guid><description> 云 # Backblaze 云存储服务 域名 # Domain Research Whois 及类似域名查询 Whois Lookup DomainTools Whois 查询 NameSilo 域名注册 Gandi 小众域名注册 域名删除时间 站长工具 域名删除时间查询 wee.domains 简短的可注册域名 TLD List 可注册域名检索 在线工具 # Namelimit 网站子域查询 PageSpeed Insights 网站性能测试 站长之家 站长之家 站长工具 站长工具｜ DNS 查询 独特工具箱 站长工具</description></item></channel></rss>