<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>数字生活 on 浆糊 Wiki</title><link>https://wiki.lioil.live/digitallife/</link><description>Recent content in 数字生活 on 浆糊 Wiki</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>zh</language><atom:link href="https://wiki.lioil.live/digitallife/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>隐私选项检查</title><link>https://wiki.lioil.live/digitallife/privacy-checkup/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wiki.lioil.live/digitallife/privacy-checkup/</guid><description>隐私 / Cookies 设置传送门 # TrustArc（众多公司加入）
Apple 管理你的隐私
Microsoft 隐私
Google 隐私设置检查
Twitter 个性化与数据
腾讯广告个性化管理
……
帐号注销传送门 # 淘宝网站自动服务
百度帐号登录
……</description></item><item><title>抖音是如何破坏音乐的［转载］</title><link>https://wiki.lioil.live/digitallife/how-douyin-destroys-the-music/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wiki.lioil.live/digitallife/how-douyin-destroys-the-music/</guid><description>抖音是如何破坏音乐的 # 原标题：周深混音师告诉你抖音是如何摧毁音乐动态的
作者：李大脑袋
来源： bilibili.com</description></item><item><title>拼多多对用户的恶</title><link>https://wiki.lioil.live/digitallife/pinduoduos-evil-to-users/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wiki.lioil.live/digitallife/pinduoduos-evil-to-users/</guid><description>拼多多对用户的恶 # 某国产电商 APP 利用 Android 漏洞细节曝光：内嵌提权代码、动态下发 Dex
来源：开源中国
时间：2023.03.09
国内一家互联网巨头的 App（已被证实为拼多多 App）利用了 Android 系统漏洞提权使其难以卸载。控制手机系统之后，该 App 即开启了一系列的违规操作，绕过隐私合规监管，大肆收集用户的隐私信息（包括社交媒体账户资料、位置信息、Wi-Fi 信息、基站信息甚至路由器信息等）。
卡巴斯基称拼多多 App 包含恶意代码
来源：开源中国
日期：2023.03.28
卡巴斯基实验室的安全研究人员证实拼多多 App 包含恶意代码，此前谷歌已将其从官方应用商店 Play Store 中下架。
Pinduoduo App Malware Detailed by Cybersecurity Researchers
来源：彭博社（可能无法直接访问）
时间：2023.03.27
彭博社关于卡巴斯基对于拼多多 App 报告的报道原文（英文）
拼多多恶意行为分析报告
来源：GitHub（可能无法直接访问）
时间：2023.03.27
「一句话来说，拼多多将4亿用户设备变成了完全被其控制用于牟利的僵尸网络，堪称史上最大的入侵事件，甚至连NSA（美国国家安全局）都办不到。」</description></item><item><title>拼多多对员工的恶［转载］</title><link>https://wiki.lioil.live/digitallife/pinduoduos-evil-to-employees/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wiki.lioil.live/digitallife/pinduoduos-evil-to-employees/</guid><description>拼多多对员工的恶 # 原标题：揭秘拼多多内部严苛的员工管理手段
最早于今年 3 月初，多家国内外媒体报道了拼多多利用安卓系统漏洞，肆意获取用户隐私，采集竞争对手应用信息，防止自身被卸载的行径。
实现此类功能的插件，通过潜在恶意组件隐藏在合法文件名下（例如 Android 系统的文件名），来掩盖潜在恶意组件意图，这当然不是拼多多第一次使用此类方式，接近拼多多人士称，多条业务线的 BD（业务拓展）推广工具，也使用了类似方式，相关 APP 图标被修改成了其他主流 APP 图标以掩人耳目。
卡巴斯基实验室的安全研究人员证实拼多多 App 包含恶意代码，此前谷歌已将其从官方应用商店 Play Store 中下架。
大厂吃瓜据悉，拼多多在社区团购业务（也就是某买菜业务）的百团大战中能够大获全胜，市场份额占领第一，是个很有意思的故事。
一年前，拼多多在北方某县城，和其他公司的买菜业务打得难舍难分，拼多多的百人神秘团队祭出奇招，通过 app 中的神奇代码，识别到该地区用户使用其他公司的社区团购应用，则强行消耗手机 cpu，让手机卡顿，用户难以正常使用其他公司的社区团购，使拼多多在该地区获得用户「广泛好评」。更奇葩的是，其 app 还修改了手机系统统计的耗电量数据，既避免了自己做的手脚被普通用户发现，还能栽赃到其他应用身上。至今，修改耗电量统计数据的代码，在其他大牛公开的拼多多恶意代码中还能看到。
在有关问题曝光后，拼多多在其更新的版本上已删除了这些漏洞，并于 3 月初解散了开发漏洞的工程师和产品团队，其中大部分人都被转移到主站和 Temu 工作，仅保留极少核心骨干，继续研究挖掘更隐蔽和难以被取证的漏洞。据内部爆料，「黑客团队超过百人的规模，现在只留下 20 人继续研究手机后门。」
研究称，尽管漏洞已被删除，但底层代码仍存在可随时重新激活。
据悉，拼多多的 IT 部门还对公司电脑展开了大范围的数据清理，其中公司电脑直接格式化，BYOD 设备（使用个人电脑用于办公的设备）只清理公司数据，推测目的是在取证和落实处罚前，把证据尽量清理干净。
拼多多敢于建设这样一支游走在危险边缘的技术团队，究竟是哪些因素维系了他们的稳定与沉默？
接下来，大厂吃瓜将开始对拼多多的企业文化「渗透」深入探讨。
哑巴员工 # 在面试阶段，各级面试官会刻意淘汰掉喜欢对外发声者，除考察面试者的岗位符合度之外，还会调查面试者是否经常在脉脉、微博、知乎等公开平台发文，以评估面试者是否会成为潜在的意见领袖。
对于敏感岗位，不招实习生，也因担心商业间谍，不招竞对公司背景者。
这些敏感岗位更多是来源于应届生或者内部培养转化。在一定程度上，也保证了员工的社会、家庭、人际资源相对干净。
高薪诱惑 # 金钱是驱使话语的最佳工具。
外界对拼多多薪资和职级知之甚少，脉脉上的对标区间也和实际情况也相去甚远。据知情人揭秘，拼多多社招薪资是市场价的 1.5∼2 倍左右，大致的职级和薪资分布如下：
D4-3，核心骨干，薪资范围：500W+
D4-2，骨干，薪资范围：300∼480w
D4-1，主管，薪资范围：230∼400w
D3-3，组长，薪资范围：200∼280w
D3-2，小组长，薪资范围：140∼200w
D2-2∼3-1，干活的，薪资范围：60∼180w
D2-1，应届生，薪资范围：平均 60w，最高能接近 100w
每周强制单休，绩效强制 271 分布，每年一次晋升，两次加薪，正常每年普涨 30%，绩效垫底也可涨 10% 左右。如此涨幅，疫情之后，即便跳槽也再难遇见。
拼多多员工迫于现实的声音也此起彼伏。
这反应了员工最直接的想法，因为薪资高，其他公司接不住，所以员工一般只有三个选择。</description></item><item><title>人生苦短 远离微信［GitHub］</title><link>https://wiki.lioil.live/digitallife/stay-away-from-wechat/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wiki.lioil.live/digitallife/stay-away-from-wechat/</guid><description>人生苦短 远离微信 # 收集微信的反人性设计、无耻审查行为、侵犯用户隐私、监控聊天记录、试图控制人民生活等侵犯 人权 的行径，期望用户认识到微信的弊病，并提供微信之外的选择，倡导用户用脚投票、拒绝使用微信 👎️。
🤖️ 欢迎提交 Issues 和 Pull requests
方便真的是我们人生的唯一价值吗？所谓精神生活并不是指向专家学习审美或是艺术创作，那其实是把精神生活变成了世俗生活。微信越是一种生活方式，我们就越有必要对其严阵以待。—— 李如一
在网络管制如此之严厉的内地，似乎也只有微信能保证一贯的通畅和高速。但更深层的原因恐怕是长时间被剥夺选择权带来的思维懒惰：既然只要打开微信就可以社交、阅读、消费，我为什么还要花时间去外面的世界一个个找呢？ —— PlatyHsu
没有人知道变化是怎么发生的，但是当有人意识到这种变化似乎是个问题的时候，所有的挽救措施都已经来不及了。请勿寄希望于对方做出改变，自由只能通过自己争取而来。
The goal of public policy everywhere should be to increase access to the internet – the whole goddam internet, not some corporate-controlled alcove – for as many people as possible. By condoning zero-rating we will condemn to a lifetime of servitude as one of Master Zuckerberg’s sharecroppers. We can, and should, do better than that.</description></item><item><title>我们该如何看新闻［转载］</title><link>https://wiki.lioil.live/digitallife/how-should-we-read-the-news/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wiki.lioil.live/digitallife/how-should-we-read-the-news/</guid><description>我们该如何看新闻 # 原标题：英美主流媒体盘点：为什么我不建议你看 VOA，CNN
本文更新于 2021 年 7 月。
第一篇上：英文主流媒体盘点 ｜ 综合类媒体 （本文） 第一篇下：为什么我不建议你看 VOA、CNN，英美主流媒体的立场、政治偏向、及可信度分析 （本文） 第二篇： 英文主流媒体盘点 ｜ 科技类媒体 第三篇：英文主流媒体盘点｜财经类媒体 第四篇：哪些英文付费媒体值得订阅 如果想了解为什么 VOA CNN 不是恰当的英文资源内容，请直接下拉至下半段： 英美主流媒体的立场、政治偏向、及可信度
第一篇上 英文主流综合类媒体盘点 # 0. 简述 # 本来这是一篇介绍 Apple news+ 中有哪些值得看的杂志。但是在查找资料的时候发现，竟然没有较新的文章介绍英美主流媒体，索性自己写了一篇。在介绍各个媒体的时候，会参考 YouTube 的做法，提及其资助方。同时会参考多方调查，给出各个媒体的立场。
1. 通讯社 # 通讯社是采集新闻并为报纸、杂志、广播、电视等提供新闻资讯的机构。世界范围内最大的是 美联社、 路透社 与 法新社。通讯社提供的新闻公认的是新闻，而非评论。几乎所有的主流意见也都认为三大通讯社的新闻总体上中立，没有特别偏向。
The Associated Press
美联社成立 1846 年，已有 170 年的历史，获得 52 项普利策奖项。美联社官网并不直接为普通用户提供服务。想要及时获得中立的新闻，可以选择关注他们的社交媒体账号，或者使用他们的 App 。
资助方：独立的非盈利组织 立场倾向：中立 可信度：高 官方渠道： Twitter | App Store | Google Play Reuters</description></item></channel></rss>