<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>数字生活 on 浆糊 Wiki</title><link>https://wiki.lioil.live/digitallife/</link><description>Recent content in 数字生活 on 浆糊 Wiki</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>zh</language><atom:link href="https://wiki.lioil.live/digitallife/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>抖音是如何破坏音乐的［转载］</title><link>https://wiki.lioil.live/digitallife/how-douyin-destroys-the-music/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wiki.lioil.live/digitallife/how-douyin-destroys-the-music/</guid><description>周深混音师告诉你抖音是如何摧毁音乐动态的 # 视频作者：李大脑袋
原链接： bilibili.com</description></item><item><title>人生苦短，远离微信［GitHub］</title><link>https://wiki.lioil.live/digitallife/stay-away-from-wechat/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wiki.lioil.live/digitallife/stay-away-from-wechat/</guid><description>方便真的是我们人生的唯一价值吗？所谓精神生活并不是指向专家学习审美或是艺术创作，那其实是把精神生活变成了世俗生活。微信越是一种生活方式，我们就越有必要对其严阵以待。—— 李如一
在网络管制如此之严厉的内地，似乎也只有微信能保证一贯的通畅和高速。但更深层的原因恐怕是长时间被剥夺选择权带来的思维懒惰：既然只要打开微信就可以社交、阅读、消费，我为什么还要花时间去外面的世界一个个找呢？ —— PlatyHsu
没有人知道变化是怎么发生的，但是当有人意识到这种变化似乎是个问题的时候，所有的挽救措施都已经来不及了。请勿寄希望于对方做出改变，自由只能通过自己争取而来。
The goal of public policy everywhere should be to increase access to the internet – the whole goddam internet, not some corporate-controlled alcove – for as many people as possible. By condoning zero-rating we will condemn to a lifetime of servitude as one of Master Zuckerberg’s sharecroppers. We can, and should, do better than that. —— John Naughton
无论在哪里，公共政策的目标都应当是增加互联网的接入 —— 完完整整的互联网、而不是被某些巨头控制的壁龛 —— 的访问率，使之尽可能惠及更多的人。接受零费率，就意味着被迫一辈子委身为扎克伯格的农奴。我们可以、而且应当做得更好。</description></item><item><title>我们该如何看新闻［转载］</title><link>https://wiki.lioil.live/digitallife/how-should-we-read-the-news/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wiki.lioil.live/digitallife/how-should-we-read-the-news/</guid><description>英美主流媒体盘点：为什么我不建议你看 VOA，CNN # 本文更新于 2021 年 7 月。
第一篇上：英文主流媒体盘点 ｜ 综合类媒体 （本文） 第一篇下：为什么我不建议你看 VOA、CNN，英美主流媒体的立场、政治偏向、及可信度分析 （本文） 第二篇： 英文主流媒体盘点 ｜ 科技类媒体 第三篇：英文主流媒体盘点｜财经类媒体 第四篇：哪些英文付费媒体值得订阅 如果想了解为什么 VOA CNN 不是恰当的英文资源内容，请直接下拉至下半段： 英美主流媒体的立场、政治偏向、及可信度
第一篇上 英文主流综合类媒体盘点 # 0. 简述 # 本来这是一篇介绍 Apple news+ 中有哪些值得看的杂志。但是在查找资料的时候发现，竟然没有较新的文章介绍英美主流媒体，索性自己写了一篇。在介绍各个媒体的时候，会参考 YouTube 的做法，提及其资助方。同时会参考多方调查，给出各个媒体的立场。
1. 通讯社 # 通讯社是采集新闻并为报纸、杂志、广播、电视等提供新闻资讯的机构。世界范围内最大的是 美联社、 路透社 与 法新社。通讯社提供的新闻公认的是新闻，而非评论。几乎所有的主流意见也都认为三大通讯社的新闻总体上中立，没有特别偏向。
The Associated Press
美联社成立 1846 年，已有 170 年的历史，获得 52 项普利策奖项。美联社官网并不直接为普通用户提供服务。想要及时获得中立的新闻，可以选择关注他们的社交媒体账号，或者使用他们的 App 。
资助方：独立的非盈利组织 立场倾向：中立 可信度：高 官方渠道： Twitter | App Store | Google Play Reuters</description></item><item><title>隐私选项检查</title><link>https://wiki.lioil.live/digitallife/privacy-checkup/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wiki.lioil.live/digitallife/privacy-checkup/</guid><description>隐私 / Cookies 设置传送门 # TrustArc（众多公司加入）
Apple 管理你的隐私
Microsoft 隐私
Google 隐私设置检查
Twitter 个性化与数据
腾讯广告个性化管理
……
帐号注销传送门 # 淘宝网站自动服务
百度帐号登录
……</description></item></channel></rss>