<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>网上冲浪 on 浆糊 Wiki</title><link>https://wiki.lioil.live/wiki/s/</link><description>Recent content in 网上冲浪 on 浆糊 Wiki</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>zh</language><atom:link href="https://wiki.lioil.live/wiki/s/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>冲浪导航</title><link>https://wiki.lioil.live/wiki/s/sdir/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wiki.lioil.live/wiki/s/sdir/</guid><description>table th:first-of-type { width: 58px; } table th:nth-of-type(2) { width: 32%; } table th:nth-of-type(3) { width: 60%; } 信息聚合 # FEEEED.in 飞叮：全球设计资讯聚合 今日热榜 国内媒体、社交平台热点瀑布流聚合 摸摸鱼热榜 国内媒体、社交平台热点聚合 鱼塘热榜 国内媒体、社交平台热点聚合 后续 持续追踪新闻热点 综合 # 澎湃新闻 澎湃新闻 端傳媒 端传媒 部分付费 华尔街日报中文网 华尔街日报中文网 BBC News 中文 BBC News 中文 FT 中文网 金融时报中文 需付费 纽约时报中文网 纽约时报中文网 Associated Press 美联社 Reuters 路透社 BBC BBC Financial Times 金融时报 需付费 The Wall Street Journal 华尔街日报 个人博客 # 编程随想的博客 编程随想的博客 数字移民 数字移民：肉体和精神，总要有一个是自由的。 月光博客 月光博客：关注互联网和搜索引擎的IT科技博客 高海鹏老师的博客 高海鹏老师的博客：一个热爱网络的小学教师 Josh Worth Art &amp;amp; Design Josh Worth 的关于艺术和设计的博客 roustar31 的博客 roustar31 的博客 阁楼 阁楼：我写作是为了光阴流逝使我心安 夜阑静 夜阑静的博客 老 D 博客 老 D 博客：关注谷歌服务，分享互联网精神！ 時間停止 Frost 的博客 博客联盟 新博客联盟 收录了中国各地的博客 中国博客联盟 老博客联盟 收录了中国各地的博客 💔 Melody Fallen 脑子一热建博客的结果 艺术 # 优设网 设计文章、教程、素材 Arting365 创意内容 TOPYS.</description></item><item><title>工具导航</title><link>https://wiki.lioil.live/wiki/s/tdir/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wiki.lioil.live/wiki/s/tdir/</guid><description>table th:first-of-type { width: 58px; } table th:nth-of-type(2) { width: 32%; } table th:nth-of-type(3) { width: 60%; } 找东西 # 快搜 搜索引擎集合 鸠摩搜索 找电子书 异次元软件世界 分享好用的软件 小众软件 分享好用的软件 GIPHY 找表情动图 mp3Clan MP3 音乐资源 Magi Ai 搜索引擎，尝试在搜索时直接返回答案 文字&amp;amp;语言 # AnyTextEditor 文字工具集合 英文为主 中华诗词 收录了从先秦开始六万余首诗词 如是说 找类似的名言诗句 近邻词汇检索 查找中文近邻词 押韵灵感 寻找押韵词句 写作猫 帮你改文章 在线工具 # Newsletters spam test by mail 测试你发出邮件的垃圾邮件匹配度 Imgflip 表情包制作工具 savefrom.</description></item><item><title>我们该如何看新闻［转载］</title><link>https://wiki.lioil.live/wiki/s/how-should-we-read-the-news/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://wiki.lioil.live/wiki/s/how-should-we-read-the-news/</guid><description>原文标题：英美主流媒体盘点：为什么我不建议你看 VOA，CNN
作者：Bates
来源： blog.shuziyimin.org
协议：署名-非商业性使用-相同方式共享 ©2021 CC BY-NC-SA 3.0
英美主流媒体盘点：为什么我不建议你看 VOA，CNN # 本文更新于 2021 年 7 月。
第一篇上：英文主流媒体盘点 ｜ 综合类媒体 （本文） 第一篇下：为什么我不建议你看 VOA、CNN，英美主流媒体的立场、政治偏向、及可信度分析 （本文） 第二篇： 英文主流媒体盘点 ｜ 科技类媒体 第三篇：英文主流媒体盘点｜财经类媒体 第四篇：哪些英文付费媒体值得订阅 如果想了解为什么 VOA CNN 不是恰当的英文资源内容，请直接下拉至下半段： 英美主流媒体的立场、政治偏向、及可信度
第一篇上 英文主流综合类媒体盘点 # 0. 简述 # 本来这是一篇介绍 Apple news+ 中有哪些值得看的杂志。但是在查找资料的时候发现，竟然没有较新的文章介绍英美主流媒体，索性自己写了一篇。在介绍各个媒体的时候，会参考 YouTube 的做法，提及其资助方。同时会参考多方调查，给出各个媒体的立场。
1. 通讯社 # 通讯社是采集新闻并为报纸、杂志、广播、电视等提供新闻资讯的机构。世界范围内最大的是 美联社、 路透社 与 法新社。通讯社提供的新闻公认的是新闻，而非评论。几乎所有的主流意见也都认为三大通讯社的新闻总体上中立，没有特别偏向。
The Associated Press
美联社成立 1846 年，已有 170 年的历史，获得 52 项普利策奖项。美联社官网并不直接为普通用户提供服务。想要及时获得中立的新闻，可以选择关注他们的社交媒体账号，或者使用他们的 App 。</description></item></channel></rss>